想養貓 但老豆唔比 可以點

背景: 買咗公屋 可以養寵物 點說服到老豆

唔好啦
免強冇幸福
盞令到隻貓成為受害者

間屋又唔係你，搬出去住

標準答案：養掂自己先

養貓睇醫生做手術果啲好貴
你有冇儲低十萬八萬用黎比佢睇醫生果陣用？

冇

但d貓真係好qq

我咪係貓 咪又係無人養

搬走

但如果貓同老豆揀 我會揀老豆

唔養老豆

夾硬帶返屋企，然後過幾星期你會發現你先係比人領養個個

咁殺咗你老豆去啦
反正佢都唔得意

講笑
咁就唔好養

先斬後奏

一係你搬出去住理得你養怪獸咩都得，一係唔好養，完

我用左成星期去信服佢 平心靜氣咁說服佢 不斷洗佢腦 而且我有做野 自己有能力養 雖然佢唔想養都係 但佢肯比我養 我都好希望到時佢愛隻貓貓

我當初話養貓 我老豆話會扔隻貓落街，依家變到佢自己買零食比隻貓

完

咪係囉屌你老母人類唔好咁自私

qq關你撚事咩 自己養到自己先算

養寵物好費神，你打個比喻好似養小朋友咁
要對佢有感情，要接受生離死別，又會有唔舒服，照顧佢
講就簡單，真係要三思

自己搬出去住

唔好逼人接受你隻貓 幫你隻貓鏟屎

個個人唔同 唔好人地屋企係咁就諗住先斬後奏
當初落雨行街見到隻貓bb啱啱出世冇人理放左係紙箱 帶左返屋企 比阿爸鬧到傻 話做咩拎隻垃圾臭貓返屋企
兩個月之前已經比隻貓馴服左 核准入佢房瞓 明明佢自己隻愛犬都唔比入 仲要比隻傻貓瞓床 買買埋埋好多零食 玩具 貓床 貓抓板 我發覺我先係被人執返屋企個個
依種生物好古惑